777唔宣布封關，聽日港股跌幾多

0

聽日唔開市

係升呀，千升

領導未走哂貨都唔准跌

熊熊熊

0
聽日星期日

我未聽過年初二會開市囉

初四應該26000

初四係補假

聽日後日大後日都唔撚會跌

港股跟美股走勢

新年減左半倉

聽日仲要是星期日。樓主小學雞？

今日聽日後日都跌0點